21mbps真無限 3HK VS Sun Mobile

同樣4G 21mbps
3HK $138 二年約 真無限
Sun Mobile $118 一年約 真無限

Sun Mobile係FUP，3HK先係真無限

其實一樣

當每月使用的本地流動數據用量超過此月費服務計劃合約期內包含的 5GB 本地數據用量，本地數據服務仍可繼續使用，惟於下一個賬單日前客戶所享用的網絡資源將因應網絡情況 而分配會較少，數據服
務體驗或會受到影響。

自由鳥140蚊15gb

3HK嗰個係冇FUP，所以唔會5GB後分配少咗

$138？琴日個sales報我200幾續約價

有咩唔同

3HK唔會因為你用得多而分配少啲

咁係咪3先係真無限4G? 最抵玩？

所以上面果段文字係假既?條款根本無呢段野?

3HK冇，Sunmobile有

無限21MB，應該最好

我都係, 我同佢講做唔到新客價我一定轉台走
佢第二日打來offer 146 21mbps 無限

但我果段未係佢條款之一

每月首5GB：最高下載速度為21Mbps7
當服務計劃內的首5GB耗盡後，可繼續使用流動數據服務而最高下載速度為21Mbps。然而，你所享用的網絡資源將因應網絡情況而分配會較少。

條款2

之前嗰plan唔係咁，可能轉咗，咁Sun mobile好啲，淨係簽一年同埋平啲

Sun mobe =ruubbsh

oh

冇睇清楚就po左出黎
我只係想解答各位巴打嘅疑問
請無視電話號碼

你刪咗個sender number, 個又唔刪自己果個

146叫佢收皮啦

sun monile

平d無限但每日使用量0kb/s , 根本全程load空氣

用緊sun mobile
連續兩個月用40GB以上
Youtube自動load 1080p
放wifi電腦down野2.4MB/s
而家記錄41GB 重有3日reset

138我都覺得貴

借刀

即係點？用唔到？

長期收滿架，hkbn 長期得1格

你冇講錯，係收滿，但係都係上唔到網

我老婆上個月呢個plan用左廿幾GB。用得好明心。

3頭先打嚟又話$138係唔包行政費
咁我唔洗揀你啦

3就快完約，依家無限plan幾錢個月？
如果好似上面巴打講唔會因為用多左data而分配少啲，我又唔介意畀多少少月費

個個都狗衝21M 無限plan

5gb 唔公平 今時今日起碼都要10gb以上啦
d片好多都1080p 唔再係以前睇都睇唔到既360p

Sun mobile無左78蚊plan?

應該變哂96蚊嗰啲，
5g後變慢。

5g後最快好似得1xxkb/s,乜撚都load唔到

收皮啦打手

得15gb就收檔啦

太陽台自從出左118plan之後可能多左人用
而家收得差左好多

唔洗簽約，其實都唔錯

所以我唔會再用CSL.
未出118PLAN已經成日上唔到網

唔使就住用

以前地鐵站間唔中斷
而家連續幾個站load空氣

收皮啦你咪繼續load空氣
我用緊csl全速plan 講下建議又話人打手on99

連Whatsapp都Send唔到先
用兩年忍咗兩年

csl 正

sunmobile 真係永不錄用

CSL./1010/Sunmobile都

Hkbn 定自由鳥好d?

兩張都用緊
hkbn收得差過自由鳥

好後悔轉左sunmobile
一多人就load空氣

用SUN MOBILE的轉去3G唔好用4G啦，3G慢少少但穩定好多

一陣又成班人轉去3G,又到3G食屎

3又減到都係$118
希望其他電訊商快D減埋一份

續約客依然賤過地底泥

會唔會5GB 後分少啲先？

4g時代要降落3g先上到網究竟件事有幾低能

3仔$138已經減價減到$118，簽左約一個月內既巴打記得打上去屌，會免返你三個月月費

$118冇其他收費?

佢要我提供號碼，話做唔到118

5G都黎緊

$146 打咗上去屌
佢話冇$118
要等佢電話覆我

我都係咁。。。要我等電話

$146 變$118 = 8 折

usb太多人用，我決定用返dvd

月頭我都係打去cs轉
可能落左閘

我用緊$76都唔俾我upgrade用$118😤

仆街黎

咁快降價